屯門至赤鱲角北面連接路咩設計嚟

個入口駁住個迴旋處 以香港人玩迴旋處都唔知一日炒幾多單 有排塞了

有條捷徑去機場係快左 不過d周邊配套道路又無 屯門西繞道仲未開始話起

屯市上皇珠路日日都塞上橋同貨櫃爭路

螺旋處嚟 照計係唔會有咁大問題
只不過皇珠路仆硬街

攬炒熱點

到時一塞一係等一係出汀九 都幾大抉擇

開始封路換路牌了 準備要通車了

之前話年尾
早咗

是鳩但啦 本身已經唔會入屯門 而家更加唔會入機場 有排都享用唔到條屯赤

又一天才設計

一係搭橋 一係紅綠燈，點會係咁繁忙嘅地方做迴旋處咁戇鳩

如果係指個隧道口
應該係通去深圳灣/古洞北
對接未來的粉嶺bypass

迴旋處有咩問題

香港人最叻迴巡處炒車
同埋係車量密度咁高既地方用迴旋處都係戇鳩
可以參考下元朗博愛 同大圍peak hour係點

會唔會塞車倒權去市中心

咁燈位好D

個隧道口係屯赤返屯門出嚟個出口嚟

好大機會

其實宜家都係target年尾

其實應該係起條橋跨過迴旋處上面直去隧道收費亭

同埋佢唔係話呢條隧道唔收錢咩 起收費亭有咩意思

原本就駁屯門西繞道，結果plan到而家都未plan好

螺旋處同迴旋處班仆街咪又係唔識用

將軍澳d新起螺旋處咪成日炒車

個個用外線出 又要入返第一個路口 唔炒就奇

好似係起好個收費亭先話唔收費

大西北jj 成日要來往機場做野

等佢開好耐了呢條隧道

所以拆咗啦

唔知大西北e車 a車會點安排

早幾日已經出咗個重組計劃

無天水圍元朗嘅

咪一樣有班外圈撚唔係第一個路口出

元朗應該未開會
我見屯門區區議員巫堃泰貼晒成份文件出嚟都只係提咗屯門區

運輸署公告

屯門區屯門公路臨時交通安排

現公布，為配合路線指示標誌改裝工程，當局將於2020年7月3日、7日、10日及14日凌晨12時30分至上午6時在屯門區實施以下臨時交通安排︰

(a) 行車線封閉

下列行車線將臨時封閉，禁止所有車輛進入︰

- 屯門公路(南行)由其與屯興路交界處起，至其與青海圍南面交界處止的慢線及中線。沿屯門公路(南行)的車輛將禁止直行前往通往皇珠路(西行)的上行斜路；及

- 由屯興路前往屯門公路(南行)的支路的右邊行車線。

(b) 交通改道

- 屯門公路(南行)往皇珠路(西行)的支路的雙白線將會改為虛實白線；

- 沿屯門公路(南行)(屯發路以北)前往皇珠路的受影響駕駛人士,請改經屯發路、屯盛街、青山公路 - 青山灣段(南行)、屯興路及屯門公路；及

- 沿屯門公路(南行)(屯發路以南)前往皇珠路的受影響駕駛人士，請改經小欖交匯處及屯門公路(北行)。

有關地點將設置適當交通標誌指導駕駛人士。駕駛人士請遵照指示，小心駕駛。

運輸署署長陳美寶

無呢條路之前咪又係咁行

迴旋處都可以加任何形式燈位嘅

香港史上最大嘅白象
又唔見咗幾億

之後有得收番

呢度用同心螺旋迴旋處唔係好夠，要確保到右轉嘅內線使用率，用國際標準嘅螺旋迴旋處以至渦輪迴旋處先最正常

港珠澳就大白象

查實最好唔好啦，青田路-屯門西繞道前期南段盞變冇咁差嘅皇珠路-龍富路，西繞道後期北段個作用就只係好過香園圍公路

唔知你噏乜不過幫你兜下，屯門西繞道原先向南靠近新藍地交匯處嘅北面隧道口有啲近後海灣公路有研究埋嘅東部方面引道

之前又話將藍搞自動收費 仲招埋標
後尾一嘢話將藍同將隧免費 連個招標都急急腳取消埋

將軍澳—藍田隧道不停車繳費系統工程取消招標
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
因應二○一九年《施政報告》建議豁免將軍澳—藍田隧道收費的措施，土木工程拓展署今日（十一月二十九日）宣布取消將軍澳—藍田隧道不停車繳費系統工程（合約編號：ED/2019/03）的招標。

有關取消招標的安排今日憲報刊登。

查詢可於辦公時間內致電2268 3540與奧雅納工程顧問聯絡。

到時同啲泥鬼垃圾車一齊炒

日日行緊都知伏到爆， 一堆亡命泥鬼貨櫃24小時行， 個回旋又好螺旋又好根本好細個但放左3線入去， 唔好講唔跟rule行， 就算全世界跟rule行， 部貨櫃一入一定食左兩線， 一定日日炒

出口嚟架喎

要搞國安法 比d甜頭香港人

唔起既話其實解決唔到屯公飽和問題
通車之後屯市又會同深井一樣做例位 唔炒都塞

人地要柒你都要阻止人

咁耐都未有人講真相，呢條隧道主要唔係for屯門元朗人架，係留比深圳灣黎既大陸人，將來會整條繞道係藍地果邊駁過黎，廣州，深圳人同物流來往機場咪快囉

大西北所有A.E車會行屯赤

睇圖好似唔多駛右轉
兩邊直去應該唔太大問題
掛

咁你第二時走佬去英國坐飛機記得叫的士路唔好用屯赤 行番青馬
個dc9一定好多謝你

屯公GG

北區A車都有計劃行

睇咗啦 屯公邊頂得順

屯門公路慘了

而家噉舊藍地交匯處同青田路之間咪都係會好重負擔...

[edit] （即使有藍地隧道駁青龍大橋、甚至深井隧道駁屯門公路）

而家剩係條港珠澳, 人工島果面d 路都轉到頭暈

遲d 駁埋去屯門條隧道
人工島d 路仲亂, 兜到, 幾十個彎

係唔收錢呀
所以個收費亭其實本身起好左，而家又拆鳩左

博愛好似嚴重過大圍
唔peak hour都可以塞死

成個元朗國都靠博愛出入咁滯，點會唔塞

我睇返黃書最新版
佢夠膽死話新舊迴旋處用法一樣
姐係一樣有bug
一樣可以做外圈撚

咁呢個又冇得咁講嘅
本身8蚊係好多年前規劃個時計嘅數
但係免費係之後7婆夾硬黎

兩樣有咩分別

有冇大概嘅走線睇下

係咪參考左觀塘道設計

同博愛交匯處有乜分別

Myth buster test過迴旋處係比十字路口燈位疏導到更多車
不過參與test嘅係美國人（習慣揸車？）
同都係私家車
唔係香港咁又雙層巴士、泥鬼

香港嘅話整燈位都死
轉次燈出到3、4架車都夠膽死

望落其實冇咩問題

到時一定有啲懵柄諗住第二個路口出跟住轉唔切內線，再夾硬cut線

A37 洪水橋（洪元路）<-> 機場 $27.7
－改為元朗（朗屏站）<-> 機場
－不經洪水橋，改經朗屏邨、濕地公園、屏欣苑及屯門市廣場
－減價至 $18.9

E34A 天水圍市中心 <-> 機場 $13.9
－路線編號改為 E37

E34P 天水圍市中心 <-> 東涌（逸東邨）$13.9
E34X 天水圍市中心 -> 東涌（逸東邨）$13.9
－改為 E36A 元朗（德業街）<-> 東涌（逸東邨），提供全日服務
－途經東頭工業區、元朗站、天耀及屯門市中心來往東涌北、滿東邨及逸東邨
A36 元朗（朗屏站） <-> 機場 $27.7
－改為錦上路站 <-> 機場
－不經朗屏邨，改經高埔村及屯門市廣場
－減價至 $18.9

E34B 元朗（山水樓）<-> 機場 $13.9
－改為 E36 元朗（八鄉路）<-> 機場
－來回均繞經水邊圍邨（朗庭園）及高埔村
A33 屯門（悅湖山莊）<-> 機場 $27.7
－改為屯門公路轉車站 <-> 機場
－不經龍門居、新屯門中心及美樂花園
－減價至 $15.0

A33P 屯門（鍾屋村）-> 機場 $27.7
－改為 A34 洪水橋（洪元路）<-> 機場，提供全日服務
－不經富泰邨、兆康苑、屯門站、屯門市中心及豐景園，改經 54 區、山景邨、龍門居及蝴蝶站
－減價至 $15.0

A33X 屯門（富泰邨）<-> 機場 $27.7
－不經兆康苑、良景邨及大興，改經景峰花園及新墟
－減價至 $15.0

E33 屯門市中心 <-> 機場 $13.9
－加經龍門居及蝴蝶站
－減價至 $12.0

E33P 屯門（兆康站）<-> 機場 $14.3
－不經龍門居
－減價至 $12.0

A43 粉嶺（聯和墟）<-> 機場 $30.9
－不經上水站，改經清河邨、祥龍圍邨及丙崗
－減價至 $27.7

A43P 粉嶺（聯和墟）<-> 機場 $30.9
－路線編號改為 A44
－不經祥華邨，改經皇府山、天平邨、翠麗花園及港珠澳大橋香港口岸
－減價至 $27.7

N30 元朗站 <-> 東涌站 $28.0
－改為元朗站 <-> 機場（暢達路）

N30P 屯門（虹橋）<-> 東涌站 $28.0
N30S 元朗站 <-> 東涌站 $28.0
－路線取消

NA33 屯門（富泰邨）<-> 港珠澳大橋香港口岸 $40.0
－改為屯門（富泰邨）<-> 機場（國泰城）
－不經兆山苑及屯門泳池，改經屯門站、大興及 54 區
－減價至 $28.0

NA34 天水圍市中心 <-> 港珠澳大橋香港口岸 $40.0
－改為 NA36 錦上路站 <-> 機場（國泰城）
－路線與 A36 接近相同
－減價至 $33.0

NA37 天水圍市中心 -> 港珠澳大橋香港口岸 $40.0
－改為雙向服務
－加經濕地公園及屯門市廣場
－減價至 $33.0

NA43 粉嶺（聯和墟）<-> 港珠澳大橋香港口岸 $45.0
－改為粉嶺（聯和墟）<-> 機場（國泰城）
－加經翠麗花園、天平邨、清河邨及祥龍圍邨

仲有好多泥鬼貨櫃直行出入堆填區內河碼頭

直行可以用下面嗰條唔入迴旋處，不過出返嚟就要經

龍富路出入可以點唔經

元朗E36 A36 NA36

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

下面個條去唔到隧道

佢講緊貨櫃車行下面條路入內河碼頭

貨櫃車個個都係皇珠路龍富路

好似好少會行蝴蝶邨果邊入

再入過咗龍鼓灘，曾咀果邊起咗個政府新起嘅骨灰場，一堆先人開始入伙………
可以預期春秋二祭 會再多D人………

仲有eco park對面有地盤唔知起咩

平時屯門公路轉入龍門果頭已經塞，再加多D人流真係恭喜

唔係話唔收錢咩，點解整個收費廣場

屌 做乜搞a37

新嘅螺旋處設計上會安全d，地線畫法唔同咗
不過前提係香港班仆街都係亂行

其實我唔明點解唔盡快將香港所有迴旋處變新式

新式係直頭有rules, 方便跟

好想佢快啲通車
以後由屯門去天水圍/元朗就可以坐A車唔駛坐黨鐵

因為都係冇人跟

告唔係跟黃書咁告呀嘛

青馬幾時free hong kong

總有啲蛋散行外圈想繼續轉，跟住就頂死

真
不過去屯門都係要坐黨鐵

比全費

yoho 上車終於有位坐
不過要坐成個鐘

新式已經變咗現代標準唔再新好耐，而且呢套規則外國可以係所有迴旋處通用，不論有冇專登畫埋同心螺旋劃線；香港所謂舊式係係最原始嘅原形

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

大圍迴旋處黑洞黎
試過大圍火車站轉巴士送車尾
見佢係個條咩村有站就諗住試吓跑過去
最後跑到過去仲要等十分鐘先到

不過元朗更加唔洗講 車程包左塞車時間的

設計果班係三罷手足黎

都話遲下深井TA，龍尾博愛迴旋處咯

你畫漏咗隧道去龍門路過碼頭條route
嗰個路口世界級

本身今年路線計劃A37已經被建議加經天北，依家屯赤重組計劃轉左總站，經埋濕地公園，聚星樓同天水圍站，加密埋班次，覺得算係咁

元朗區機場巴士重組計劃

迴旋處死硬

用人為親
爸爸做建築仔仔都係做建築，你懂的。
真正人材點會上到位

天水圍洗唔洗有3架機場巴
A37 E37 E36A

On9 設計，由龍鼓灘出黎既車要同入隧道既車爭入迴旋處，等睇日日撞

E36A唔入機場同埋淨經天南，A37之前都係幫E34A補位，依家繼續做補位角色

btw所有屯元天E線除左唔關事既E36A，好似都唔再上T1直接到機場地面運輸中心總站

唔撚係呀 屌要行好撚遠先入到去

玩開 cities skylines 都知咁細個 roundabout 實塞死

最主要係有好多泥鬼、貨櫃、垃圾車由龍富路直去龍鼓灘，
佢有無架空天橋飛過迴旋處，即係迴旋處車流方向唔單一，淨係出車都有困難

要睇份文件既地圖先知呢個改動, 好陰濕

新界地方求其起得啦

唔經青馬咁我要喺青馬轉車嘅點L 算

吓

係細咗D

不停有車轉右入隧道，隧道d車又多數轉左第一個出口走，龍鼓灘d車應該一世都唔洗出

青馬要錢係咪無人行？

屯赤開就會連埋青馬一齊free

會咩

去迪迪尼既話港珠澳轉B5

四驅車場

迴旋處嘅好處就係俾你用住先，之後睇到邊個方向頂唔順先起橋。
起晒全部方向嘅橋，可能有一半哂左錢，
雖然香港政府點會冇錢起條無謂橋

咁巴士無減價？？？

一細區搭一大區
以前A37係(細)洪水橋搭天南
而家係(細)朗屏搭成個天水圍(之前都講左話A37兜埋天北)
呢份野我覺得算係咁

城巴堆E一向都係下面落客
想唔行咁多就A線見

777之前講

天水圍南得E車，佢地變左要係總站落車行上去實會嘈

之後成個天水圍都有E37/A37
A線又平左 吸引力大左 應該少啲坐飛機嘅會搭E

迴旋處炒車=成條隧道收皮

迴旋處 龍富路 皇珠路 屯門公路
塞車嘅機會係極大
不過多除小補 好過行汀九橋嘅

最On9係新舊式並存
有時想行外線第二個出口出
行到埋去先知係新式
屌出嚟

咪一樣咁入迴旋處
仲要人地塊板都畫咗俾你睇新式可以外線出第二出口
舊式如果有車喺內圈出你嘅第一出口你咪又係會讓

應該好快又撥款起條橋

留名

今次屯門實可以塞到入機場，屯門實在太多車手

你住元朗就知乜嘢問題……

講得岩，西部通道直落
講真起條咁既路益到幾多香港人
本身大西北出機場我又唔覺得好耐wo

要幾撚on9先會條高速公路尾得一個出口仲要係迴旋處起條橋駁龍富路已經好好多

迴旋處冇問題嘅，成個元朗+天水圍行同一個迴旋處返放工就好撚有問題
一齊睇下之後點啦

新路快好多囉，等左好多年

我覺得唔可以當佢高速公路 最多都係龍翔道大埔道級數

1. 竹篙灣公路？
2. 龍富路唔係法定「快速公路」

又冇咁低，而且都係列入高速道路級保養，只係皇珠路設計寬鬆啲啫

個度本身多泥鬼行，加埋巴士真係自求多福

A車同E車價錢差距收窄咗

咁無得咁講 至少香港人「用得著」

用量過大唔代表迴旋處有問題嘅

好似好早就plan定？

迴旋處冇問題，但唔應該喺預期多流量嘅幹道用迴旋處